覺唔覺得「你肯定？」呢句好撚扮野？？

又要問我問題 我答完就要撻句「你肯定？」姐係擺明質疑我姐
唔信我就咪柒問啦懶係有禮貌咁

你肯定？

唔該哂樓主幫我哋發聲🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔信就咪柒問啦

唔信我就咪柒問啦。懶係有禮貌咁。

唔信我就咪柒問啦。

Nben近日做乜咁勤力

你確定？

你呢啲西人抵俾人串

你肯定我唔信？

唔該你有禮貌啲🙏🏻

佢中國人

唔肯定。

你否定？

咁鬼佬話are you sure?/you sure? 呢？

未聽過鬼佬咁講

其實都係想之後潤你一句，，你又話肯定？？！
攞個采遮

「樓主放開觀塘」
「你肯定？」

係。

Are u sure?

樓主點睇呢條撚樣？

屌你咩，唔信又問

推

7介月前都反？

係 正撚樣，

YOU SURE？

今次反有叫反，

覺唔覺 ok la 呢句先係最扮野

呢次唔覺。

我反反。

好撚扮野？ 你肯定？

舉報左你

你反雞樂？

即係樓豬喺人地心目中覺得呢個人信任度有限
平時講野一定係好浮、冇乜信心
所以人地都唔太信佢講既野

係 但呢個唔係你虛偽嘅藉口。

睇下咩語氣啦
佢唔肯定咪問下你係咪好肯定

你肯定你要開係體育堂？

溝通都係雲動嘅一種。

你真係肯定？

拉！保護手腳

咪on9」

咪搞事

你弱智？